［置頂］今晚立會見 推上熱門

今晚記得立會見啊咁多位
過埋今晚中環有0.3公頃地就送返比大陸架喇
今晚7點鐘啊 唔好再睇埋啲膠post喇
記得今晚出黎啊

所有嘅訴求一樣都仲未達到
記得出黎啊大家

Push

push

推

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

一齊推！！！

up

出黎啦

p

海陸直送真係好大件事

表證成立完靜靜雞帶走劏左你
冇人救得番

今晚見

推呀

又要自己一個 朋友都累了

推, 唔好又得百幾人呀

推啊

林鄭咁硬頸，死唔認輸，你唔推到佢落台，你地dd訴求佢唔會理
(噚日禮賓府佢己講明政府唔會再讓步)

所以你地唔設法推林鄭下台，到最後你地既訴求最多只會實現到一d

推！

¶¶¶¶

推推推今晚今晚今晚今晚今晚今晚

返overnight 表示早起身去左先算

推呀屌
點解冇人講

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推爆佢！

推！！

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推 岀發了

pish

推佢老母

一樣訴求都無聽過 仲要比人割地!!!!!

收工出緊黎

推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

今晚見阿各位

Pish

去唔到幫推

.

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！
7:00立法會煲底
10:00中環海濱
中環海濱今晚硬通

立會見

gogogo